班失焦撚話人當上環義士係condom

你地何嘗唔係當沙田 上水義士係condom

不分化

失焦撚開地圖炮

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

煩到嘔，講下元朗就比佢地屌

返主線啦

根本而家主線係元朗

講少陣上環就失招
人地想講元朗都唔撚比

兩樣都重要，所以幫手摷返上環post上水,手足你地話好唔好

我主線係吹奏iwobi